作詩：北闖神州為童真 雪廠街頭淚滿襟

湯煮廿年蛙未死
甘作小人賣身心

唔算好工整 不過都幾好

扑細佬

-n 同 -m 可以當同一韻腳？真心唔識

有傳係搞男仔

講緊邊個

十一哥
有傳係搞男仔，唔係搞女

咁似大學啲蚑那人個啲beat詞

咁堅唔怪得十一哥咁無聲出啦
Btw, 之前支國係有單專搞男童嘅案比人爆過出黎，真係人神共憤個啲level

大班有講過，你youtube search

死不足惜啦，十一弟